特衰護照轉 BNO 有乜要留意？

本人有未到期特衰護照，最近亦成功續領 BN(O)，請問，如果入境美帝，唔用用開嘅特衰護照，轉用BN(O)，會唔被Customs and Border Protection啲 Staff起疑，因先前所有入境嘅declaration forms (6059B)都係用之前本特衰護照，未用過新嘅BN(O)

係咪訂機票用特衰護照號碼，就最好用特衰入境？
下次用BN(O)訂機票，先用BN(O)入境？

有冇巴打有經驗？

利申：再申請BN(O)事關美帝會越來越對支那收緊入境政策，怕殃及池魚，連特衰護照都抄車，所以申請BN(O)，用BN(O)入美帝境啫

自己SEARCH BNO薪火相傳POST啦

點解你篇野好似有陣柒味怪怪地咁

對VISA

你申請美帝visa時用咩passport就要用果本啦

樓主好搞笑

Sor，忘記再利申，已有綠卡，所以，護照和Visa已經脫離關係，用乜護照入境，有冇分別？

用開廁所板護照

可能佢未知要申請VISA

有乜咁柒？

謝巴打humor，又未至於咁無知

舊個本可以唔要